【 加拿大🇨🇦 】楓葉飄飄 秋意漸濃

阿崗昆公園

尾二點影

尋日考IELTS reading有part就喺講Algonquin Provincial Park
今日就見個絲打呢個post
YVR

絲打你住邊頭？

利伸 markham撚

楓葉係咪遲下十一月先紅哂？

今年成十月中都仲有綠葉

上個月紅葉 而家已經甩哂啲葉
利申 AB撚